其實藍絲一向以為示威者淋鏹水，飛鐵枝，打警察

所以噚日圍摳對佢哋嚟講只係好小事，習慣咗

只要瓦解政權打手，就能推翻暴政

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

對住啲話「警察有好人」「前線做磨心」嘅，可以講以下說話：

- 對住警員/警察家人：「辭職啦，啲高層推緊你哋去死」
- 對住和理非：「我情願一竹竿打一船(3萬)警，換黎200萬+4個人嘅願望成真」